{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "k_pethk": "Nein nie ",
                "j_malys": "Immer ",
                "m_milan": "Bestimmt ",
                "c_herge": "l\u00e4uft immer! ;)",
                "g_vlamo": "L\u00e4uft Bruder"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "s_\u00f6lker": "Verpeilt, zielstrebig, biologieass",
                "r_chris": "Want some Crack?",
                "j_malys": "Fitness Model 100",
                "l_weihr": "lustig, mega nett, offen",
                "m_milan": "humorvoll, h\u00fcbsch, ehrlich ",
                "c_herge": "witzig, gechillt, partymaus",
                "l_lelit": "Goofy, Roma, Suff "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Gymbuddy",
                "l_weihr": "Fr\u00fcher immer Alin\u00b4chen :D",
                "l_lelit": "Linikack",
                "b_calis": "Alina ACK",
                "a_urbat": "Ratti ",
                "g_vlamo": "Liniii \/Claudi"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "s_\u00f6lker": "Dein zweiter Name ",
                "k_pethk": "Dass du an meinen Geburtstag was mit miris Bruder hattest ",
                "r_chris": "Crack",
                "j_malys": "du bist motivierter als ich haha "
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "r_chris": "Kindergartenzeit Yugioh gezockt",
                "j_malys": "Fremde Kinder beleidigt und gemobbt ",
                "l_weihr": "Boah wir haben fr\u00fcher so viel zusammen gemacht.. Wie wir einfach immer auf dem Schulhof gechillt haben und diese komischen Nudeln gegessen haben :p Oder jedes mal beim Schie\u00dfen auf dieser H\u00fcpfburg.. Wir haben eigentlich so gut wie alles zusammen gemacht :D",
                "m_milan": "Geisterbeschw\u00f6rung bei dir im Keller, Ali und Mario ",
                "l_lelit": "In Rom Abends mit dir \"einen\" Trinken...",
                "g_vlamo": "Auf unserer Kunstausstellung betrunken"
            }
        },
        {
            "frage": "Wer ist der\/die perfekte Freund\/Freundin f\u00fcr mich?",
            "antworten": {
                "s_\u00f6lker": "Ron von Kim Possible",
                "k_pethk": "Yannick Schmitz ",
                "j_malys": "Ich ",
                "l_lelit": "Konstantin",
                "g_vlamo": "Nat\u00fcrlich Georgios Vlamos!"
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "r_chris": "Crack?!",
                "j_malys": "Du bist ein geizkragen",
                "l_lelit": "Essen ",
                "g_vlamo": "Tabakwaren"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Zac Efron "
        },
        {
            "frage": "Ohne was gehst du nicht aus dem Haus?",
            "antwort": "Handy & Musik"
        },
        {
            "frage": "Was ist das langweiligste Buch, dass du in deiner Schulzeit gelesen hast?",
            "antwort": ""
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "Adele -when we were Young "
        },
        {
            "frage": "Was sind deine Reiseziele?",
            "antwort": "Amerika, Asien "
        },
        {
            "frage": "Was war dein Motto zur Schullaufbahn?",
            "antwort": ""
        },
        {
            "frage": "Was war dein dreister Spicker oder Schummeltrick?",
            "antwort": "Ganzer Vorgeschriebener Text in Klausurbogen gelegt"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Schulausfl\u00fcge "
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gibst du zu viel Geld aus?",
            "antwort": "Essen , Alkohol & Klamotten "
        }
    ]
}